會然 死肥瓜 請入

屌你老母死肥仔

新會員？

笑

U 肥仔

Call u?

其實我6舊腹基

我都有 不過俾肚腩遮住左

肥仲係度搵藉口

吹？

我大波過你 點睇

無撚用

自己渣

55